飲完酒之後真心發覺自己除左眼鏡靚仔左好多

係咪副眼鏡擋鳩哂我啲桃花

係 樓主快啲除咗佢
你會發現你睇嘢愈嚟愈慢

除埋底褲

🍤

🍤🍤

咁清醒除眼鏡照鏡嗰陣呢

柒左